家明定假使世界原來不像你預期

家明-正評
假使世界原來不像你預期-負評

push